屌你老母呢隻Soft Baked Cookies真係好撚好食

btw有冇人知邊到買最平
惠康要成38個幾

mark & spencer 隻belgian chocolate chunk都好撚正

好甜 之前價真棧賣十幾

口感煙韌，CREAM軟滑

甜到打震 不過跟佢寫 叮一叮係好D

識貨

食糖一樣

隻餅真係好牛b

係，唔想做肥仔食一塊就要收口